Apple Arcade 香港幾時會有

真心知道點解香港冇？雖然未必好吸引，但我唔想要同人地唔比我係兩個感覺。

大陸無, 香港都無
apple奶共狗仆街死
到到都有係得香港同大陸無

用咗Apple arcade 三個月反而我就更加唔明
上面啲game全部都係明顯偏向輕鬆小型休閒artful 既性質
真係唔明邊度得罪班大陸狗Apple 會無視咗香港
我覺得如果真係要搞得起真係要加番啲正常hardcore 類型嘅遊戲
red dead redemption 2 / dark soul / 果啲，如果係資深機迷會得啖笑，但女仔就好多野啱玩，砌吓砌圖/玩吓音樂game , hot lava 都幾正幾hardcore
而家多咗年費優惠，$400 一年都係33 個月六個人share 都幾抵玩， 更加啱係公司冇嘢做但有時又會好多干擾騷擾你同埋需要你突然停落嚟又有嘢做

反而Apple news + 又冇年費優惠
依間公司嘅政策都係奇奇怪怪你唔知佢想點
用咗四五個月真係令到自己睇多好多嘢，有時就算太攰冇精神睇雜誌啲文字淨係睇相都唔錯

依幾個月越嚟越忙四圍奔波真係帶多一部kindle 都唔想
搞到我索性開始係Apple Books 買書，我都覺得自己好悲哀連靜靜地拎住部Kindle睇書嘅時間都冇埋